抗爭吉祥物 x memes x 抗疫stickers

所有圖片不作任何商業用途
但歡迎黃絲同路人使用圖片
製作文宣，免費派發，share
雖知藍絲們冇良心
但請亦不要做偷圖的賊仔
另外，所有以連豬連狗等圖片版權
及最終決定權由連登管理員連尼住擁有
如有其他疑問可以係度問

本身畫呢套sticker係
希望令呢幾隻公仔知名度更高
令好奇嘅外國網友去了解呢幾隻野背後係咩起源
從而令更多人知道香港發生咩事

但畫畫下就撞正肺炎
於是就畫多一款抗疫版
大家睇得出係畫緊邊個memes就可以拎嚟用
睇唔出就當普通公仔用都得
如果有外國朋友問起咩嚟
記得襯機會講下香港嘅事

Telegram stickers下載
抗爭吉祥物memes：

抗爭吉祥物memes(抗疫版)：

WhatsApp stickers下載
抗爭吉祥物memes:
Link1(需下載另一app配合使用: wtstick)

Link2(需下載另一app配合使用：五色學倉頡)

抗爭吉祥物memes(抗疫版)：
Link1(需下載另一app配合使用: wtstick)

Link2(需下載另一app配合使用：五色學倉頡)

請勿回覆此層

Memes版：
1.
2.
3.
4.
5.
6.
7.
8.
9.
10.
11.
12.[img]
13.
14.
15.
16.
17.
18.
19.
20.
21.
22.
23.
24.
25.
26.
27.
28.
29.
30.
請勿回覆此層

請勿回覆此層

抗疫版：
31.
32.
33.
34.
35.
36.
37.
38.
39.
40.
41.
42.
43.
44.
45.
46.
47.
48.
49.
50.
51.
52.
53.
54.
55.
56.
57.
58.
59.
60.
請勿回覆此層

有心！

12.
圖12衰左

抗爭不忘抗疫
抗疫不忘抗爭

不完美，可接受
可以再改良吓，啲畫功有少少粗糙

幫你推

如果非任何商業用
非藍絲的話
大家啱用隨便拎去用

唔該哂

推

偷偷自推

好得意畫功粗糙反而係風格

推 巴打好有心機

所以只敢話自己係畫文宣嘅人

支持

不過真係幾樣衰,用唔落

多謝g持

咁好啦 唯有等日後高人出招
但都多謝支持

Pish

抗疫版加唔到落 WhatsApp

hello

佢講咩

巴打好俾心機
好鍾意你啲畫風

邊條link?

我覺得唔錯，內容抵死過癮，謝謝分享！

多謝你鍾意

好可愛呀
多謝巴打

求高手製作更多

互相提醒

推唔郁

畫得幾好
不過D線條太粗,睇落有小小辛苦

好撚正

之後幼返少少

來吧

抗疫版link 1 ，link2 OK thx

d畫係唔靚
不過好可愛
睇到都會笑

好得意呀

太好了

令大家笑都係好事

G持

meme好正，多謝觀賞巴

希望大家繼續將本土公仔發揚開去
等好奇嘅人引唔住去了解香港嘅事

又幾過癮

好鬼搞笑

多謝樓b 好正

好柒，一路睇一路覺得尷尬，樓主竟然覺得有人會攞去商業用
獻醜不如藏拙啦

推到人人都用

咁你見識真係太少
已經有人拎嚟我d圖商用

多謝

多謝支持

人人都整先最正

唔知係我問題定點
我pixel 3 Android
Wsticker最新version
但係down唔到WARS版

兩條link都試過？

加唔到iPhone 版的WhatsApp (顯示要用最新版本），但我已經係最新版

如果試android版？

好正

多謝華記g持

觀賞用我愛你

感謝巴打 有睇你既漫畫

Push

抗爭版andiord 唔得，加落去load load下佢死app

好可愛

好得意 已dl

見到ig 個post 已dl
呢度留返個正評俾你先

我自己柒左，我應該clock link 2,我link左link1
而家add到啦
好正
Thanks

已dl 好靚推

我愛手足

死埋app咁大鑊

圖嘅內容全部都係抄，然後你對閪手畫返出嚟又柒
咁都叫靚難怪香港比人叫文化沙漠

有心

down到就好

推完fb再推呢度

正呀，幫推

高質

好正 thanks

做乜俾我話見識少又轉話題
我畫咁耐都冇話過我自己嘅圖靚呀

畫返Memes都叫抄
文化沙漠係因為有d人連人地二次畫返memes都叫抄

欣賞咗巴打好耐
加油

觀賞巴

好鍾意你啊！！！！！！！！
求觀賞巴整多啲退地png畫得好抵死qq好鍾意

會呀
之前有人要我都會私下send俾佢地

點樣私下sendig搵你？

畫風好撚正
畫到晒啲memes嘅神韻
已dl，多謝巴打

我係新手youtuber 你講我拍

唔係畫功, 係畫風嚟
觀想巴用簡單線條就可以畫到傳神嘅野

你個名

Ig話我知想要邊張圖
以前都睇
我多數有留底

如果唔想自爆呢度問都ok

所以大家可以講鍾意
可以講可愛

避免講靚
靚係俾插畫師們同真係有畫功嘅巴絲

想問第廿一個係點解？

可愛！

g持
樓主好有心

配第20個用

對黑警嘅指罵感到on9/無奈

Downloaded

支持

好正 j左
我愛觀賞巴

已射thx

好L正啊屌

支持支持
一直都有用開巴打既sticker
超得意

多謝你

推 多謝樓主

好得意, 多謝巴打

唔識你啲垃圾叫有品味，唔係叫冇見識呀

係因為啲唔識畫畫又冇創意嘅垃圾淨係識得抄啲有noise嘅嘢嚟自鳴得意，你嘅受眾永遠同咩大大與小妹係同一班 我唔會再浪費時間教精你，你同班垃圾圍爐覺得自己好叻叻啦

真係好正
腦魔就係要樣衰先可愛

【第貳拾陸期牆紙】 Failed State

TG :
FB :
IG :
WEB:

弱智仔自己起下樓主底啦 之前差唔多個個post過千正評 平均都幾千 呢個畫風一直係樓主風格 大把人攞黎做文宣咁都叫受眾少真係唔知你睇開咩咁撚巴閉 仲以為自己眼光獨到好撚醒

有冇人用我d畫做商品呢
就唔關有冇品味事
有對眼見到就得

同埋做乜咁快敗走
不過都引到你幫我推左三次
蠢人就係咁好利用

好撚正

大部份一睇就知係咩圖
中左毒喇

巴打唔洗同佢勞氣

都廢時拎哂d圖出嚟
淨係呢兩張都大把人加落文宣
我好歡迎冇品味嘅人一齊用

佢睇文宣都顯出佢好有品味 要畫得靚先睇得上眼
好脫俗j左

Get到就好

我個pixel就係咁

pish

正呀

巴打你啲漫畫同找錯處好正！

咁巴閉教精人，畫返幅文宣嚟欣賞下先喇！剝我哋排牙呀嘛
唔鍾意就過主喇

你粉絲過黎幫你推一推post

好得意

想要呢個meme

收到

其實每個post都有人話我冇畫功
或者唔靚
我真係覺得冇問題
可以睇返我嘅回覆都冇乜野

同埋真係畫得靚嘅大有人在

但個有品味傻仔野見識少又講錯
呢種亂打擊同路人嘅人我見一個屌一個

開抗疫個啲個app沒有回應dl唔到

最鍾意齊上齊落，好cute呀
樓主無放上心就好喇，多謝你咁用心整呀

樓豬我係你fan屎呀
我期待緊會唔會有連鼠由哈姆太郎色變灰色嘅故事

我覺得啲黑線幼返啲仲正

兩條link都唔得？

嘩好得得意多謝巴打咁有心機

本身諗過
可能搵日突然畫

讚cute就啱喇
唔係會有人反感
如果亂鬧對我有用我就一早冇再畫了

但真係講建議嗰d我都會睇加修改
同埋唔一定要100%嘅人都鍾意我嘅畫

幼線的確感覺認真d

正
推

期待

好得意 支持巴打

第二條ok不過有無無字版 有時啲圖正
但係句野唔啱用

遲下有機會整埋

連豬好q

成日唔明點解要亂咁鬧去打擊同路人
想俾建議唔可以溫和啲對同路人㗎咩

又係嗰啲跑得快過隻馬先可以講馬嘅垃圾邏輯
黃絲繼續畫柒畫抗爭圍爐 靠你地光復香港

咁唔通靠你上網踩人幾句就光復到香港？
見你呢啲垃圾講嚟都嘥撚我時間

*同

敗走完又抵唔住頸入嚟睇人串你
靠你鬧人鬧柒畫光復香港喇戇鳩仔

畫得靚先可以做文宣
咪亂畫柒畫呀你
記得要俾見識少嘅品味撚審查完先做得架

Sorry 阻住你睇文
P牌樓主唔想再有手足被黑警自殺

呢48個apps 啱所有人用，尤其前線手足

啲apps可以避免黑警link 到你同你嘅online identity、阻嚇黑警上門“被自殺”手足、俾你㩒個制就通知信得過嘅人你遇咩危險，trigger alarm 並附上GPS、自動增加你拍嘅相/片嘅可信性

請大家幫推，避免沉底

手足畫得好柒，但有好大進步空間，一定會比機會等進步
利申已down ，用黎笑下當黑歷史都好

幫手足搵錢算唔算商業用途？

好打意呀

lm

好呀

商機無限之。醫護集體大移民

靚
推

好彩樓主無放上心 最鍾意你畫啲黑色粗線條勾邊

好撚正咼

好鍾意你嘅塗鴉配圖作品，印晒出嚟做文宣

btw 樓主應該加水印或者名都好
我印文宣有加返你個名